牛角放題食唔食得過？

小妹諗住男朋友生日同佢去食
大家覺得質素點
食唔食得過

我會揀食單點，質素點都好啲就算食和牛兩個人都唔會貴得去邊